ive人請入 對於今日罷課我有野想講

其實係di罷課有啲咩作用？
冇傳媒係到 冇人去報導 根本冇人會知咩事 只係自己人係到打曬飛機圍威喂
唔係玩分化 但係諗清楚係咪對準政權嚟做
同埋最重要既一樣野係 如果人地唔想罷課既 冇必要去鬧佢地去恐嚇佢地
諗下自己出去發夢果陣企既位置 如果你唔係企得好前 如果唔係見人跑你都跟住跑既 做咩仲要去鬧人地去恐嚇人地？明明自己都冇反抗既勇氣
最後 係做既就做大佢 唔好正係困係學校 明明對面就係黨鐵站 做單勁既比香港人睇好冇？唔好正係做比ive仔

問題係你個方法係咪感染到更多既人 定正係for ive人？理性去諗一諗
至於做單大既 明者自明 我敢講就算你罷夠成千人 企出嚟做野既都係得一兩個 如果你連做單大野都驚唔好同我講迫人罷課

咁你都識講正係for ive人既話 咁對政權有咩關係先？
更何況 3個月既發夢 好多人既立場已經一早固定左 咁做咩唔直接啲對準政權？

但係用威迫既手法 作用係點有目共睹

對於有做過既人 自己知既
都係果句各有各做 冇必要強迫人 同埋真係做啲作用性更加大嘅嘢